唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！

唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！

蘋果多次同中國私通，已FC!
有啲野關係到手機安全問題，好難完全抵制，但無關痛癢嘅蘋果產品希望大家有咁少買咁少

派嬲，留言，懶打嘅可以拉落下面copy template，多謝大家

😡 Apple Ipad Air 4 😡

留言template:
We, some of the Hong Kong customers, have noticed that your Hong Kong Branch is advertising in HK Television Broadcasts Limited (TVB), and are greatly disappointed by such acts.
-
TVB is a Pro-Chinese Communist Party(CCP) television station which reports biased and fake news, spreading propaganda for CCP, and trying its best to justify all misbehaviours that HK Government have done, including justifying the Chinese espionage in US, HK police brutality, the delay of LegCo election in 2020.
-
US is a country that upholds universal values, for instance, pursuing freedom, democracy and human rights. We would like you to pressure your Hong Kong Branch to stop holding a candle to the devil and withdraw advertisements from TVB. Thank you, Apple, very much for understanding.

本港Apple Store疑禁止員工佩戴黃色及寫有香港字樣的口罩，連員工證上的卡通肖像都不准使用黃色及黑色衣物配件，甚至以解僱作要脅。前香港眾志秘書長黃之鋒批評事件涉政治審查，要求Apple香港盡快交代。

為香港人提供popo及衝突位置即時資訊的「HKmap.live」應用程式，今日被App store下架，主要原因是程式會顯示警察位置，「使用方式危害執法人員和市民」。話雖如此，但香港資訊科技商會榮譽會長方保僑就表示：「我覺得主因還是可能因為內地有很多網民投訴，再加上Apple在內地有很多生意，在這些壓力下，有機會令這app下架。」

1

咁

前排隻5毛係咁屌我地唔抵制Apple
你估佢今日會唔會幫手推po

口

w

算吧啦

ffgg

我

林

最近想買新電腦，不過唔買Apple了
想要部快既laptop工作用，巴打有冇介紹

你

佢嘅

沖

支持罷用iphone

sent from iPhone 12 Pro Max

save12

retweet

多謝你

幫你推

户户做乜咁客氣

佢

因為冇人推，得你喺度

rttttt

要多啲人俾嬲嬲先得，過萬個like之中嗰幾百個嬲嬲真係微不足道

ekekkfifiid

retweer

講真尋晚發佈會個idea幾吸引
不過一定唔快但同事好貴

ejueeudu

dudjjfuuuf

Wuwu

Sem尾好忙

goo

Push

ruri

屌蘋果
mytvsuffer 條條片都係呢個廣告

户户

hddhud

我未睇返

eururu

日本牌子囉

eueueuee

好彩上到熱

你都去忙啦

咩叫唔好買ipad air 4 係都唔買apple 啦

🎩🎩

ok

唔好鹹濕我

算吧啦！大把人仲用緊

你喺波台蒲成點

Mytvsuffer

豬豬

我要工作用既電腦
要大ram同多核，因為要過好多data

但係波台好活躍下健哥竟然唔做嘢？

食緊飯

多謝推po 記得派埋嬲

曦哥

又係悶咗d嘅

唔洗淨係要過好多好多data

唔再買

求求

再叫曦哥我就真收皮

條友喺開心畜隸post同班垃圾圍緊爐

無人會理你

dell？

wuwu

我都食緊嘢

don't cry help u push

咁講冇見有冇野想同我講

古古古

咁其他apple產品可以買？

唔買Ipad air 4買Ipad pro

6s用家揮手區
前幾個月去黃店換完電黎

等部機壞埋就會轉andriod

你地去專心食先啦

推

大佬

唔洗顯卡打機用嗰啲勁
但要運算勁
依家過500set data用成五分鐘
效率好差

6s真係無敵

Dell咩機

屎屎

咁夜既

曦曦

戶戶

Ok強勢回歸

Vaio冇咗Sony 光環
Fujitsu畀支那聯想買咗
Pan記貴到嘔

條友靜雞雞留低左個負皮

去Apple FB冇用
個page只會用嚟落廣告

咁叫咩
唔識電腦

有咩介紹

但繼續買iphone 12 ok?

pushh

近年iphone毫無冇新意，仲愈出愈柒，睇佢食老本可以食幾耐

大中華地區由支那人管 我講咗N咁多次

果粉:真香

求哥

U so gd

有咩an機介紹

知道

講依啲

多謝曦曦

食咩今晚

好耐冇見了

今日唔喺屋企，你都係啦

早晨呀

我今日已經早左收工

你最近幾好呀嘛

食住推

Vaio 近期有喺TVB 劇集做值入式廣告，Pan 機notebook 可以買，但要買日水，香港行貨一來唔賣街客，二來Panasonic 香港代理喺TVB 狂賣廣告

你哋太好人

好似唔係咁好

藍芝士蘋果pizza

冇計喎真係得Apple M1 Mac Mini幫到你

$5000慈善價。。。
價錢親民外型設計靚仔慳位效能強大。。。我就打算買個Mac Mini配Apple Pro display XDR
WiFi 6 + Bluetooth 5 一個盒仔乜都齊晒市面上去邊度搵
DisplayPort
Thunderbolt 3 (up to 40Gb/s)
USB 3.1 Gen 2 (up to 10Gb/s)
Thunderbolt 2, HDMI, DVI, and VGA supported using adapters (sold separately)
Two USB-A ports (up to 5Gb/s)
HDMI 2.0 port
Gigabit Ethernet port

咁正

户gor

冇可能啦Amazon又唔爭氣放棄fire OS手機業務
用垃圾Google Android咪仲仆街
我連Google Account都delete咗只用DuckDuckGo

負皮
Apple賣1蚊都唔撚要
利申budget 25k

食咗早餐未

Save 12 iPhone 12 save 12 free hk stand with hk

開post辛苦好多

做乜都係咁晏嘅

我食完了

push.

想食嗰間好耐，成日好多人

呢個價錢不如買中國牌子，反正啲data都係送中

Me係户仔

因為坐巴士
耐過搭飛機

啱啱極速食完

諗個po嗰個辛苦啲

佢靜雞雞留左個負皮

好想食

想知名

我之前都嘗試過去反抗唔想咁倚賴成個amazon 生態圈
之前真係門鐘鬧鐘平板電話乜都有
係爭在佢冇桌面電腦同埋未出防盜系統
嗰啲不過而家Amazon 連車cam防盜系統都全套整合

( 例如唔用kindle oasis 強迫自己去買Barnes & noble e reader 大部份書重新去嗰個B&N Store度重新買一次脫離Amazon)
不過我發覺搞對抗真係自己玩自己, 市面上根本冇其他競爭對手，一係就傻閪Android一係就垃圾Windows，而我就冇可能再用上述兩個系統

其他公司又垃圾冇撚用唔爭氣冇計

可以補眠

用iPhone推post

大家一齊加油啦 堅持先係最難



得罪講句，美國所有big tech都係奶共

户gor仔

.

2020 M1 macbook air

Big tech

果個係咪唔會再出聲

@極速神驅

工作用應該xps 系列? 不過我會等intel tiger lake u出先

呢個先係真正考驗黃圈

果粉話睇唔到

Apple 應該係最難戒嘅嘢

唉 大財團 高層藍

佢曳呀

你過嚟食

Jacomax

網址:
地址: 上環永樂街38-42號東成商業大廈地下C舖
電話: 28514688

你啱，一齊頂住

大佬求

我覺得係

好遠

終於輪到Apple

我都覺，要過海

懷疑你真係foodie

好快喎
MBA 7799
MBP 9999
Mac Mini 5499 仲減咗價

牙户

想食

唉

唔好買ipad air4

大户

放心唔會買air，太cheap
等緊新pro

叮！！

我都想有人請我食嘢呀

你值

唉....

大稱

有幾多連登仔攞住iphone12做緊任？

但喺又話google 左膠親共咁Apple Android 都唔洗用

唔買apple
三叔又有問題
Asus zenphone 有無得諗？

同Apple 一樣有北斗衛星

牙四

好食

大求

有冇人請打手

屌，逼害香港人。。。
Sony 又柒，LG更加狗也不屌
用咩？

改咗名

户大大

Pish pish

Pishpishpish

係，型？

Pushhhh

電腦得唔得

幫推

求大大

佢地應該真係要請你，，，

點解改呢個名

聽緊搖滾歌嗰時諗起山茶花

點應徵

Lenovo

真心？

真呀

鄧麗君？

乜歌

户大啲

支那架

你幾好食

抵制apple 真係打大佬
利申an狗
amd nvidia 萬歲

同lv

話說好期待viutv套排球劇

gchi牙户

樓主用緊咩機上連登

唉唉唉

Stephy?

Yes

instinct of sight

Gchi牙四

覺得佢都ok真心

樓豬個個都覆淨係唔覆我

光影幾好聽喎

我都想睇

pixel唔買得, apple唔買得, 咁仲有咩好買? SONY?
SAMSUNG就不了

想睇Ian打排

收皮啦
大把人爭住買
口裏說不

係呀，屋企人有聽

一齊揈頭

仲有張國榮

佢幾charm

講笑咩

Yes好撚柒Q

揈到頭赤

Iphone得唔得?如果要換...換咩?

使用iphone中

無架啦，
依家除咗蘋果外手機9成用android
然後google 又係奶共
簡單嚟講，如果係街上邊見唔係用大哥大或者3310嘅，都可以大叫佢死藍絲

真係會暈-.-

你係唔係全身上下全屋所有野都非國產？零件/材料來源唔係中國？ 做人做到咁辛苦，一係你好得閒，一係你堅離地

無講笑

建議早啲瞓

我屋企播四大天王

但playboy feel

但佢唔係喎 勁純喎

何止Ipad air 4
冚個Apple都抵制啦

Feel啫

咇咇咇咇

+1

推介 Fujitsu UH-X (i7/16GB/1TB SSD)

今次真係要幫口

樓上

好，收到了

但微軟奶共

Yes我都想推fujitsu

ifan dog不願面對

喺度

有3個留言話買aapl
不過佢地好似推左文
所以求其啦

食宵夜未

佢首正式開始唱到勁sweet排球港隊囉同埋尾到傻

刷左牙

咁早

刷完牙睇電視
你買左牛奶糖未

我通常唔覆，其實我係想你睇fujitsu

佢同anson kong首歌都幾好聽

還好啦

大佬你呢

睇黎前日聽完chill club, 我都有聽

班黃絲已經癡咗線，連apple都唔用得，唔同用飛鴿傳書咩。。。有時候應用咪則用囉，唔使下下都講政治下話。。。

做黃絲唔能易

pp

買咗啦
妹緊

d i粉會視而不見

加油，係趕asm嘅日子
Not bad 唔想上連登啫

笑死
妹左幾粒

喂好醒呀，果然係曦

三四粒咋

唱live都好穩真係好得

飲返多啲水呀

好掛住你哋

唔買ipad咪買iphone囉

但間公司好奶喎

Pish pish pish

收到

飲緊

我都飲完

你終於講啦垃圾apple，罷買apple la

戇柒鳩，杯葛條啫咩
周庭都話因為TikTok全球人氣極高要用支那apps啦！
因為apple係CCTVB賣廣告就杯葛？
CCTVB相比Apple只係一粒屎黎咋！

打手曦不過我幾鍾意佢把聲

係咪呢佢真係好正 屈左機

好完美

真人想見佢同jer真人
不過真係好期待拍劇既ian係點好撚可愛

ps

有無開燈

apple 不了

Agger

點解唔想上

用緊air4覆你

今晚有講好左開

不過頭先真係嚇親，本身仲諗緊開唔開枱燈

做乜嚇親

我諗緊開唔開燈果時 你就問我有冇開燈

睇實你

超勁真心

頂住呀
碌到攰，太多資訊

喂，痴漢嚟嘅

大愛IAN

Pish

你拉

唔好gay佢

Pishhh

唔該晒清

點解淨係ipad air 4
咁iphone12 pro買唔買得

叫人抵制全部蘋果產品，又會比人話痴線

Ipad air 4係安全問題

所以其實上面想叫人買華為

訓先了 早抖牙户

垃圾蘋果

求ipad替代品

台灣牌子 牙石個類OK?
利申冇 laptop 唔識

早唞啦

壞蘋果

垃圾

【612 Reminder：呼籲大家暫時停用Samsung電話】
簡單黎講，連登同HKEPC有人發現Samsung強制使用來自支那嘅114DNS。
雖然Samsung有回覆網民、蘋果查詢，但都係答啲bullshit。
原文：
抽重點講，重點如下：
1. 經各方測試，Samsung電話會用114DNS明文查詢以下支那網站：
-
-
-
-
就算電話已連接VPN，都一樣繞過VPN流量定期用舊式明文DNS被強制連接114DNS查詢以上網站。
2. 韓水、美水、越南水貨都有類似發現，
另外有人推測台版、英國unlock版(BTU)同越南版(XXV)都有呢個問題。
（Reddit有外國網民反映無呢個問題，因此有相關post被河蟹）
3. 影響：或泄露用戶網絡痕跡
114DNS配合中国嘅Root CA，可以MITM HTTPS session，可以間接解密加密通訊，或者setup phishing site。除咗privacy之外，亦有security concern。
以下係我地諗到，暫時嘅解決方法：
1. 最直接，唔好用Samsung
2. 係router DNS入假IP
3. 用Wrap+（VPN with DNS）

真

要換iPhone12的自己考慮一下
官網的規格表在這
額外補充
中國自從介入IEEE的5G規格制訂後，修改了回傳資訊不含GPS的規定，所以今年只要是有5G功能的手機都有北斗的定位功能

三叔S7 Tab

Samsung ASUS都有

不過真係難戒晒，盡量唔買咁多

建議用iPhone se2
平靚正

下年先 訂咗12

入咗佢生態會好難走
我都係幾年買一部電話應付最低要求咋
用到唔用得先換
唔好太物質就唔使苦惱戒乜
最大問題係ios/android都係屎

最尾agger 可能pixel機係最後選擇
我都係電話壞咗先買新機，好鬼貴

真係
最市懀嘅原因已經足夠叫自己唔好買

但其實都幾襟用，4年都未壞

推

send by iPhone

屌
撳錯不推文

Thx ching

Pish u again

真 見到神驅新聞bot巴就知

一向唔買apple

成個通知都係新聞

我個通知就係咁

樓主係叫人買少啲apple，但唔知點解好多人都睇唔明

最簡單既理解，iphone唔好換咁密，ipod呢啲非必要唔好買，有無咁難明

收到，咁我一年先換一部啦
唔換咁密啦

所以先唔想成日碌

Asus
個trackpad識轉數字鍵盤 幾好用

有恆心嘅可以玩埋hackintosh

唔用蘋果 用Android仲易奶野...

(Google都奶其幫支那起軍事野 條CEO都上過國會聽證比人屌到粒聲都冇)

上嚟敲下鼓先
ps

換機唔好換得咁密
不過我同意apple喺安全性好少少，但而家...

云上貴州 直接送中 安全？

最近少上嚟呢邊 過咗去國際線陪跑

熄咗個通知佢 想幾時睇就幾時睇

你好勤力，我近排淨係rt like就走咗

Ok 又可以挑戰戒登

你永遠都唔會成功.jpg

本地係扯線公仔嚟 推唔郁兼冇麥效果
所以先諗到去國際線陪跑
我都唔勤力架 有時間有力就過去跑下渣

少啲批評，多啲鼓勵

都係，乜都做下好過坐喺度等死

永遠G持大佬

你係大佬

推
Apple本身都當客係狗

推咗一日先得500個嬲都冇
連登真係咁廢?!

換舊機
攞反部出SE 出黎用

我係小薯

我係大薯

壞咗先算啦

早排加入反DS 冇咩殺傷力
但求有絲紋漣漪就還得神樂

今日TVB任，又係時候派嬲

每日食幾啖史雲生，就可以滿足每日營養（鈉）所需

APPLE = 中國公司

係亂世
唔洗咁光鮮

拍片卜爛部埃瘋埃駢Mac卜先啦 兒衛兵
支那人咁呀? 領住部埃瘋反埃瘋華為萬歲?

做到咁樣 我就撐你啦
得把口

google = 第一愛 joe 公司

結論：用 linux phone

杯埋Twitter Youtube Facebook IG未?
All love China Joe喎
唔係唔杯呀?

fb twitter 替代品：

大薯佬

推推推推

大傻佬

Me

Apple必需品嚟

陪你

你哋去楓葉國嗎

唔啦，唔係好想走你呢？

睇下有咩時機岩就部署走 暫時我未有條件走
時代已經咁發展 有得跟就跟佢行

諗定都啱，最緊要知自己想點，同埋要plan好

或者上天已經幫我哋安排好晒
就睇每位嘅決定。
現實係香港未來幾年真係冇運行
有計劃生兒育女嘅 我都鼓勵考慮他國生活

係，有計劃嘅真係離開咗香港先算，留喺度真係做唔到啲乜，要為下一代着想
但我覺得有人走點都要真人留，所以

人棄我取

話時話 呢個post罷買蘋果 點解咁多人仲用蘋果

Apple係難戒，真係唯有係買少啲

其實奶共都應該分程度，抵制分先後，咪唔先同一時間乜撚都唔洗用

但大企業黎講蘋果奶得最行係事實

係呀，但係對於一啲人嚟講一刀切係難嘅，咁咪慢慢用少啲，直到自己可以完全唔再用佢嘅products